冇左個bestfriend 你問我答

Sadboys☹

因為一件小事 佢嬲左我
之後由日日搵大家
我變到我搵佢都唔應

女人？

唔應機bye得

唔夠best 囉

S-A-D B-O-Y-S ☻ ☹

係☹

唉

扑過未？

最best ☹

怕自爆 唔答

Hallo 雲dee ☻

你唔係佢BEST

我都唔知
我唔係佢心條蟲☹

我𨳒你啦 fake friend
shit!!!

男定女？

咁咩事

唉又冇左個best friend ☹

你以上嘅野
我問左
唔答！

投降喇！唔玩喇！
好累

算啦你都係當冇我呢個friend

oh!Please

Sharing all your secrets with each other since we were kids ☹

best friend 你都搶人條女 你真係人渣黎

你咪撚亂講野喎𨳒你老母！

我好掛住你啊

我都好掛住佢☹

無左個 best friend 同失戀一樣咁慘

mk仔發老皮

有冇諗過你只係兵

慘過失戀☹

我都明，但當佢放棄同你做fd先發現其實你並唔係佢心目中咁重要

你淨係話小事咋喎

我唔覺亦唔需要諗☻

用了一枝煙的時間掛念誰。

其唔中就會發生嘅argue
之前好快無事

煙圈悄悄墜落
煙灰至少將心事証明燃燒過

“好可惜 唔係發脾氣 只係覺得好可惜”
我想起霆鋒的話

天入黑
聽音樂是唯一娛樂
但也乏味

睇你語氣咁7差就明點解人地要唔理你啦

你有做主動挽留過，人地唔領情無辦法

我十幾歲時，脾氣差，無左兩個best friend ，到宜家，基本上無朋友。

因為失戀個陣，係狗衝去搵佢講
但無左個best friend我仲可以同邊個講

能成為密友大概總帶著愛

樓主還錢還銀仔？